反正你也不會想起我

對吧⋯⋯

想你了

反正你也不會知道這麼多年，我常常在背後因為你而哭吧。

為什麼為我哭

反正這個病是我一廂情願，咎由自取的。

靜啦屌

屌那星

反正，只有我在乎。

由你瞞我那天開始，我就愈來愈常哭，愈來愈悲觀，愈來愈怕你哪天又瞞住我。

嗚嗚嗚

那餐飯吃了個幾小時，我一直忍著不哭，你還在一直說一直說，你知不知道把我迫崩潰了。

死濛狗

食安眠瞓好過
今日都清吓心境

你唔覆我

我有想起 但你已不在

對呀，不關我事，瞞了我一次，我就傷心到幾個月來常常偷偷哭，但我可以說嗎，關我甚麼事。

巴打你咪仲食緊藥

有排要食
我諗至少半年

我一上又比佢知
我自己都討厭自己咁先唔去覆人

我老母估計我兩年
我估計我成世

又暗戀Me

你熄last seen 咪得

其實我都唔知要幾耐

對吧，我好小氣神經質，瞞了我一次就哭了半年，然後甚麼都不說，把你罵得狗都不如，對呀，我是垃圾。

Come back hello
我先係垃圾又去玩失蹤

又改名

啱呀
好鬼sad
我寧願自己一個又潛水

抱抱
潛左好耐
又發作

你記不記得晴空三個月，你就單純因為我沒守承諾交換作業，就馬上刪了我，就像沒有我的存在一樣，你知不知我哭了一個月，然後往後的一整年好恨好恨你。

恨你為甚麼這樣對我。

以前我都沒啥零錢，我卻把全部零錢買點數，分一半給你，你卻因為這點作業小事把我移除。

我知道你不會安慰人呀，所以我把不開心的事全部藏在心，然後其他事情第一個告訴你。

到高中我覺得自己好差好差，配不上任何人，所以我好努力讀書，好努力改變自己。

直到你瞞了我，我才發現甚麼都是假的，都是我幻想出來。

我好怕你又瞞住我，好怕甚麼人突然又出現了，好怕你又突然把我永久移除，所以我把你迫得好緊好緊好緊好緊好緊。

除了家裏的事以外，我七年以來就是一直因為你而哭，但我知道你就是這樣的人，所以我甚麼負面事都好少說。

甚至我因為你而傷心到得了情緒病。

終於有一次我受不了告訴你，我在哭。

你叫我找別的人去傾訴，我哭了一小時，然後，卻發現你在打遊戲，原來我連一小時的娛樂都比不上。

我真的好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨你，你控制我全部情緒。

你一直都如為我很正常吧，我還有好多事因為你而躲在背後哭。

你說可憐他所以在一起，那我等了七年你有沒有可憐過我一秒鐘對嗎。

啊啊啊 負能量

反正你也不會想起我，只要你開心就好，只要氹到你開心已經好足夠

我在想你阿

到底你地搵到佢係會好啲、定好似我咁再搵唔到佢好啲。原來都過左兩個月

都係改唔到，臨訓同發夢會見到

睇醫生，食藥，完。
安眠藥，完。

仆街

你可唔可以關心下我呀，
我真係好憎你，
憎你點解我咁重視你，
但你唔重視我，
你知唔知咁多年黎我會唔開心會喊架。

其實我好脆弱，但我知你唔會安慰人我先收埋唔講，但其實我好想你關心下我你知唔知架。我幼稚園已經低頭唔敢望人，小學晚晚喊住訓，有社交焦慮症要比人笑，我個世界好細你知唔知架，你試下望住最親既人受傷害，每張台都有刀痕，每張沙發都係割爛既，每隻寵物最後都係無緣無故被消失，警察上到認得我屋企，屋企長期都係嘈交既時候，我喊到有一日麻木唔識再喊，你知唔知我幾難再相信一個人，你知唔知我信一條友要同佢開始放心傾計唔緊張要差唔多半年架，點解我最信任你，你每次都要整喊我，你可唔可以關心一下我…我仲易喊過你，我仲多負面野過你，我唔講係因為我唔想比負能量你，但唔代表我唔想人關心，但原來我唔講，你見到我唔妥，你都唔會主動關心下我…你知唔知我會喊架，我都係人黎架咋……我都需要關懷架……

我愈黎愈唔識控制情緒，愈黎愈唔識放低，愈黎愈唔識唔因為你而唔開心，愈黎愈唔識表達，我唔識點樣扮毫不在意，所以我係咁係咁鬧你，你知唔知我好重視你架……對唔住，我唔係真心。

。

你知不知我一直在假裝沒事，裝得好辛苦。

呀你老母

點解要瞞住我

我來關懷你

Btw知唔知點解果日我想靜
因為你呀
唔係你樓主

你可唔可以關心下我。

可唔可以唔瞞住我。

可唔可以唔好唔理我。

可唔可以話比我知我改變完係有用。

可唔可以唔好再整喊我……

然後我要扮咩事都冇，係咪扮得好似。

如果有我諗果個再唔係自己了

不過算了。

反正你也不會想起我。

為自己仲好
點解我哋總係要不斷為人去生存
一吓自私啲都唔可以

食藥太多side effect，我自己做呢行知，所以好唔想食藥

佢已經唔會再望多我一眼了

講起原來今日未食藥

BB 我好掛住你

其實藥真係幫唔到幾多

又訓唔到，我而家就黎崩潰
如果有我揀，我寧願唔記得晒所有野

我諗幫左都唔知呱

唔記得所有野早就好番

我都照樣有抑鬱㗎啦

我為你喊左幾年先變成咁憎你呀，你知唔知我為你喊左幾多次呀，你唔知呀，因為你咁多年都冇問過我一句「你近排點呀」，你明唔明我好重視你又好憎你咁對我呀。

不過我反正都可有可無

反正個病同傷心都係我咎由自取

對不起了，打擾了你。

i know that feel bro

我始終都唔係咁杯茶 做左咁多，你最後就係咁對我，你叫我點信人

正喎樓主咁重負
搵我傾下

好攰了

又慣左食安眠藥了

唔想再接觸人

最近分手

抱抱

好想消失。

對不對。

係呀

今日傾咗成日群
覺得放咗
冇咁易亂諗

搭多左尾班地鐵
成條街得一兩條友
好靜好舒服

social anxiety 愈黎愈勁
一多人已經手震到仆街
唔知點番工

我知你對我好好
比左好多野我
我都收起哂係櫃冇扔
但我想要係你既關心就夠而唔係呢啲東西
對唔住我唔識表達

明白你師兄

我都係控制唔到自己
我好怕人
好有警戒心
好難再信人

我真的神經質，瞞了我一次就像有了陰影一樣，打從此後你身邊的異性我都非常敏感，我按捺不住那種妒忌的感覺，好憎恨但又好重視，好想說但又不能說，好想你知但又不敢讓你知，好重視你但又偏要扮得像平常對待，你知不知，我好壓抑，這樣表裏不一的我做戲做得好辛苦，你可不可以不要瞞住我。

對不起，我口是心非。

我控制不了自己，到後期愈想你理解我，愈被你的不理解迫得好好好憎恨你，不停去罵你，但心裏只是面好想你理解我關心我，我不懂表達，對不起。

我知你們對我好好，亦好重視我，但是我按捺不了那股妒忌心，那把又重視又憎恨你們的聲音，我控制不了自己，我有些問題了，對不起。

我係咁執著呀⋯⋯得呢樣野執著我先有動力生存到今日，你叫我點樣唔崩潰，執著到賤格去搵替代品，我真係好賤

當呢到Facebook定Xanga呀屌你老母，死返5P叫春啦

我一直都知要死番5p
不過得呢到我講到野
或者有一日我唔再留言
代表我既病開始好番
大家唔想見到就block左我啦
反正都唔係諗住比你地睇

唔係一句覺得唔係呢個角色，
就可以推卸聆聽同關心人既責任，
有交流對答先叫關係，唔係單向聆聽，
唔係普通談天說笑，係講緊心底果層，
覺得你好重要信得過先想同你講，
覺得你好重要信得過先想你關心，
你既無為其實都係有為既一種，
你既唔回應都係回應既一種，
呢啲係感情，
唔係推比另一個人扮冇野就可以避開，
覺得你好重要信得過先會期望你既回應，
覺得你好重要信得過先會失望唔開心，
覺得你好重要信得過先會等，
但係，等得耐會受傷會絕望，
覺得你好重要信得過先會對你既隱瞞好傷心，
如果唔覺得你重要既話，
你做啲咩都唔關我事，WFC。
因為覺得你好重要信得過，
先會期望你同樣咁覺得我重要。
對唔住我玻璃心碎滿地唔識表達，
肉酸到要乞你關心下我，
對唔住我口是心非講相反既野去罵你放輕你，我唔啱。
但係全部關係都係雙向，
我知你對人好，但關係唔係話物質可以比擬到，
有時候聆聽一下人地一兩句心底話，
比起你送比人既心意重要得好多，
我知我唔係你會關心果個人，
將來都唔會係，永遠都唔會係，
但希望你關心繼續係你身邊比真心你既人。
希望我唔會再病發打擾到你。
點都好，祝你幸福

係
我天真姐

利申借朋友Ac🙂 唔好亂諗乜柒其他關係了🙂

首先第一樣野你話我無關心過你，係呀我不嬲話我唔識安慰人，人地嬲我剩係會講唔好嬲，人地喊我剩係識講唔好喊，我一而再再而三一直無出過聲，點解你又要話鳩我無撚關心你？

我個陣咪問撚過你問你咩事，我同你講話你上網咁樣搵病徵，中得一個又話係有呢個病，乜柒嚴重抑鬱同被害妄想症，我話如果我都係咁判斷自己有病，咁我乜柒病都有啦，我同你講話醫生先可以判斷到呀屌你，之後開解你比建議比方法你，你話你明呀，過幾日又係到屌，然後仲要扭曲哂我意思呀，講到我錯撚哂呀。

我點撚知你要乜柒心靈上關係呀，我番工唔煩既？唔多野做既？我放工諗住聽歌打機休息，我同人地玩個陣都邀撚埋你啦，廢事你又嬲呀，咪又係比你屌。
個陣我同你傾左幾粒鐘 我係番工時間+食飯時間同你傾架，你話你自己會好快好，咁我咪無搵你囉。

你試下你好似我咁囉，講撚左幾個鐘到頭黎比你係背後屌加公審囉，乜你仲會想好似之前咁關心呀？

你唔好唔記得係你逼我睇你個篇幾千字既文，我講撚左唔想睇，你逼我睇，好，我睇完唔知點覆你，你話唔緊要睇左就得呀嘛，我睇完係有唔開心架係有同情你架，咁我都睇左啦大哥，放過我啦。

係咪你鍾意我，我一定要接受，唔接受要比你咁公審屌既，放過大家啦好冇，你執著黎無意思好認真，我個陣都講得好清楚。勉強無幸福，你唔係我想要個類人，我都唔會係你想要個類人，我未想組織家庭住😃，性格都唔啱啦，點解要咁執著呢？

我覺得我身為你朋友我已經做得相當稱職，唔好講撚到我乜柒都無為你做過咁，身為你暗戀對像我好明確咁拒絕左你，請問仲有咩問題？點解要搞到咁肉酸呢請問？

你自己諗下點解你當初會搞到啲朋友唔理你啦，個撚個關心完你你話無朋友關心，不過唔緊要啦，你而家都只係識話鳩我，數我不是，你慢慢啦下，我一直打呢篇野一直諗起你個陣點樣屌埋啲共同朋友❤️

我知你又話唔係想比我地睇架啦，我都唔係想比你睇，我比自己睇架😌

你喜歡點都好 唔該刪哂我啲相

Anyway, 幸福緊 有心

唔期望你會理解到
理解到都唔會係你黎
我呃緊自己啫
原來我做左件咁戇鳩既事咁耐
放過埋剩低既人啦
迫左你做好多唔想做既事
唔好意思打擾哂

巴打 我由你第一個感情post開始留意到而家
估唔到件事會發展成咁
你而家諗緊啲咩呀？
連登係咪已經唔再係一個安全嘅平台畀你去講

認真果位當事人你會唔會私下同佢講仲好？
當連登fb咩
我哋唔想知你點諗呀
人哋又冇爆你名